【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (110) 柯煒林世界第一

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (109) Congrats Casper！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

柯煒林世界第一！

真的喜歡真誠的人，請好好保護他

咁快又一個post
新post留名

吳海昕世界第一

符合返post主題
柯煒林世界第一

個標題
柯煒林世界第一

吳海昕世界第一

《時光倒流一句話》MV 有吳海昕

你地班人成日偷步留名

【失衡兇間】任賢齊剪平頭裝演江湖猛人 小齊幫吳海昕攪到一身蟻

▲ （左起）任賢齊、吳海昕、馮志強合作拍電影。

任賢齊近日在自己的社交媒體發佈一段落髪短片，片中可見他將一頭型男短髪剷至平頭裝，他解釋說：「為配合最新開拍的電影，我在戲中演放監出來的江湖猛人，所以本人又再一次，剪短頭髮變成平頭裝。我都不記得有幾多年沒剪平頭裝，起碼3、4年前。」

小齊指他和主演過ViuTV劇《二月廿九》的吳海昕（Sofiee）、電影《三夫》的陳湛文（Peter）、車保羅、張松枝一同合作、馮志強編劇兼導演的電影《失衡兇間：唐樓》。

戲中充滿黑色幽默，對小齊來說很有新鮮感：「人在恐懼之中，會將潛能爆發出來，我無辜辜被捲入漩渦，見到一個那麼清純漂亮的女仔 (吳海昕）如此無助，想看看如何可以幫下手，誰知道攪到一身蟻。」

對此 Sofiee 解釋說：「在戲中飾演小説家，比較神經質，身邊人不知我講的是真是假，但都好樂意幫忙。我有時好怕事，有時又好大胆去尋找真相，角色都幾複雜，對我來講都好有挑戰性。因為是小說家，所以整日都寫很多東西，靈感到就會好神經質在牆上寫字，所以屋入面有幅牆，寫滿我的字。」

這晚由於是《失衡兇間：唐樓》拍攝煞科戲，監製鄧漢強（Mathew）及寰亞電影製作有限公司高層莊澄亦親臨現場，男主角小齊亦「萬歲」請全體工作人員食宵夜。

眾人對在疫情下難得開工均十分開心感恩，離別時顯得依依不捨。監製鄧漢強說《失衡兇間》全片其實由三個故事組成，許業生導演的第一個故事《失衡兇間：暗角》由顏卓靈、五人樂隊 Nowhere Boys 主音歌手 Van Chan 主演、鄭丹瑞友情演出，亦已煞科。第三個故事正密鑼緊鼓籌備。

第一頁留名
瞓覺

柯煒林世界第一

see you later alligator

誤中1001但係post唔到昕昕

你夠係啦

吳海昕世界第一
腳趾都有戲

補返個5連比昕昕

首頁就唔好洗板啦

成日話我叛徒1001無post 昕昕

如果我有逆轉的超能力

衰妹老婆昕昕世界第一

衰妹

Yeesa ig

派糧

所以我補返個5連

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋

兩母子

吳海昕世界第一巴打真係好快可以叫衰妹老母

夜瞓師

你地做壞規矩先

爆埋post

早晨

好耐冇見師傅

吳海昕世界第一！！

昕昕著黑色都好靚

今晚幾點瞓

午安

而家feel到眼瞓 應該早到

即係幾點

啲叛徒係咪鬥遲起身

唞氣上水留名
吳海昕世界第一
羅嘉駿世界第一

期待埋衰妹松枝母子電影

有事冇事都鞭下viutv先

鞭羅嘉駿

2:30

放工又爆po
柯煒林世界第一！

G chi

尋晚睇iu睇到好夜?

叛徒太多女女要睇

圖中既viu同kiki日日都比隔離post既人鬧

聽住先

最後冇睇到
情歸sofiee

刀仔真係想做棋靈王

等睇你三點又覆

只限一日?

晏起師

10點幾算早啦

d叛徒係咁

威威Will

應該去左睇iu

祝你在亂流下平安

原來收埋張咁qq嘅

剪叛徒

叛徒問題一律建議剪

修修補補亂世中 一起蒼老

昕昕可否不要老

一爆就會黐住塊面

幾時開台捉棋
到時Train隻AI同佢捉
今時今日train到deep blue咁都好易

will will世一
陳樂好正
大家記得去my903投票啦

今日好靜

一爆左post 就好靜

Failed

無鬼用呀你

推post淡季

因為廢事覆返上個post既野

預左佢係咁
可能掛住睇apple個搵笨headphone

都話你無老婆

衰妹老婆早啲瞓

我愛吳海昕

真的好喜歡海昕 請好好保護她

港台又改輕談時間

港台最近成日改野

太好笑

瞓覺未

是日報到
明明琴日5點幾覺得眼瞓 但都要碌到10點先訓到
完全敗給了生理時鐘 宜家仲係好精神 點算

明年今日 別要再失眠

早唞

湖巴
大家
好久不見

衰妹老婆

FF師

見到你笑個套

話左佢一定fail

碌5個鐘咁癲

咁早呀

我老婆好正

佢成日以為自己有老婆

有女朋友既FF師

唔fail先唔正常

冇鬼用

有女朋友唔代表唔可以鍾意吳海昕

叛徒係咁
講一套 做一套

可以鍾意 不過唔可以FF人做你老婆

好多個S陪佢過夜

西洋棋AI好耐之前已經捉贏哂世界冠軍啦

刀刀

咁我唔FF囉 搵日就同衰妹去註冊

文字交流咋

就係廿年前deep blue贏左你睇master class個個

搵隻ai好似佐為教進藤光咁同你練棋啦

你對手做咩

刀B才高八斗一定贏

你會俾走小姐剪

可能想同刀格劍

衰仔唔好著鞋踩上梳化

配合標題
柯煒林世界第一

秘密註冊咪得
作死中

為左刀放棄吳海昕

你地會幫佢抹㗎啦

g chi 好行唔送

改變得好突然

自絕位列仙班 都不算太內疚

下次星期六日就pin呢啲

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕

中途轉機

星期六日我最多咪講下吳海昕世界第一
我唔介意你pin

可能做厭左FF師

對於衰妹老婆問題，刀登仔呼籲各FF師認清現實

Steve可以FACE交流

早左起身喎
尋晚幾點瞓

吳海昕要有幾多塊面先可以搽晒sponsor d野

刀仔有無諗住問吳海昕攞朱古力食
不過記住唔好夜晚食

四點幾好似

我無FF過 所以唔洗認清現實

有進步

玩緊手制姐 唔好咁緊張 永遠都愛衰妹老婆

我都唔想嫁

真愛是任何形狀

又話兩點半

呢句係同FF師講既
唔關你事

65%係godiva
35%係bioderma
唔係godiva 就係 bioderma

今日可能又會變返5,6點

試下專注呼吸
有d人真係咁就瞓到

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛

得個睇字

想食熱辣辣嘅蚵仔煎

will will型到

朱古力交流

【《午睡》香港文化中心場次】 #最新消息 #請給我們一點點時間

上星期，政府宣佈表演場地只可作「不設現場觀眾的活動」，按捺著怒氣，前進進的同事隨即開始籌備在文化中心安排轉播《午睡》。

回想這兩個月來，每天來回辦公室與排練室之間，縱使疫情與政策反覆難料，演員和製作團隊仍然緊守崗位專注創作，堅持必須把《午睡》送上舞台，與觀眾見面！

然而，今天再次收緊防疫措施，所有表演場地將於明日起暫停開放，劇場將完全關閉，我們沒法進入劇場工作！所以我們別無他選，12月18-20日《午睡》將不會在文化中心上演、不能舉行現場直播、亦不可進行錄影工作。

各位已購票的觀眾朋友，如果您仍然期待《午睡》，願意支持前進進和《午睡》的團隊，請留意稍後前進進facebook專頁的公佈，我們正盡最大努力研究各種方案，不放過任何讓《午睡》與觀眾見面的機會！請給我們一點點時間！

《午睡》聯合監製 鄭綺釵、王禧彤
2020年12月9日

熱氣師

蚵仔同柯仔?

夜晚食朱古力

其實都預左會停
多謝武肺

柯仔煎

認真諗唔明點解會連google search result 都會係比tvb dominate 左 連韓劇美劇都唔夠黎

事實上tvb基本都會有人睇，再加大量宣傳，連啲小品劇佢地都識sell
講viu宣傳差到爆，有好劇都唔會引起好多人知

其實同user behavior有關
好耐以前同d data scientist傾過有關既野

佢地講過近年Google trend係lean baby boomers同gen x
因為呢個age range用電腦唔算叻
比起有app/direct access
佢地更習慣下下search or even去問siri
所以佢地相對上會推高左條數

所以點解天文台同hktvmall排名會高到咁
因為好多師奶阿叔真係成日都search

正常後生個d裝完app都好少會再search

佢地播前播期間大量訪問live互動，可以引起人search，睇下咩嚟
229都係靠刀仔佢地差唔多播完先開始吸fans，越嚟越多人睇，viu做過啲咩

不過google唔會announce actual figure所以大家永遠adjust唔到
只係知問題一直存在
又唔知實際影響又幾多

所以google都係時間比國會執執佢

慶與年呢套野排得高過晒tvb 其他劇真係cls

但啲數據真係唔代表太多，慶餘年其實冇咩人buy

電影個個 同票房可以做個 correlation 睇下

我淨係知viu越黎越多廣告商贊助

viu tv唔係以為整個製作特輯會吸引人睇啊？
先唔好講個製作特輯幾好
有邊個未開劇會睇你個製作特輯
睇咗應該都係套套劇都會望下
吸既係固定人流
宣傳唔講啦 贏口碑唔識執
聽人講係話好睇 但我要點同未睇既人宣傳
多數都係話有邊個人做囉
變左咪又係限制左睇既人囉

觀眾：我睇劇定星
反正拍劇對個廣告商效應實大過電視台
星>廣告商>其他人>景>台

呢個真

搶到飛都冇用

好多factor影響

最直接係因為呢套野好長

比個例子
假切有班人係靠search個劇名 間中去tbb個網重溫幾集
套劇既集數會直接影響呢班人search既次數

不嬲單睇排名都係一個myth

就好似間公司都係銷量第一
間間上市公司招股書都話係行業龍頭
識玩data就一定整到頭三

Linear regression無意思㗎

太多factor影響
就算multiple regression都無用
平時d大公司計唔同campaign對sales既impact都用緊d好鬼深既stat method
最top個d仲比好多錢請人drill data

因為d客唔係傻既
有往績計得返唔同campaign既impact

仲唔多謝林奠?

tvb=shit

其實係
我冇喺google search過229咁滯
呢度啲料/睇刀台/睇ig 仲齊過快過google

幾點瞓都係12點先捨得起身

咁你睇iu係喺連登/ig睇定search google

叛徒

如果夠多人日日係whatsapp ig講呢句
應該facebook個system好快就會沉晒tbb d content
除非到時tbb比錢

我敢講
任何一個刀登仔search 二月廿九, 吳海昕, 徐天佑, 劉謙, 柯煒林, Ranya, 羅嘉駿, Kiki, Kaki...既次數加埋
都唔夠一個師奶一年search大交合既次數多

或者講
神宮search 吳海昕同iu既次數都應該少過一個師奶search hktvmall

晏起師
尋晚幾點瞓?

呢條問題就好似問你呀媽知唔知你係gay一樣
一開始就假定左d野
無得否認

雖然大家都知佢鍾意iu多過吳海昕

叛徒今日有無睇iu?

做乜拎我做標準

淨係知神宮search iu 一定多過search 衰妹

3點半-4點

唔係假定 因為係人都知係事實

因為你成日衝出黎講iu

走資 confirms.

早過chok仔

隔左半個地球既人都知

為左iu 連名都改埋

其實北海道神宮同iu有咩關係?

你又幾點瞓呀

當初為左開新post 講iu 套德魯納酒店就由吳海昕老公改左做北海道神宮

但係北海道神宮呢5隻字有無特別意思?

湖巴潛左水無得剪佢
推post慢左

張麗紗是紗

咁我處女座㗎嘛

Fans都要屬金屬水

又一頁

吳汕昕好正

吳

海

昕

世

界

第

一

如果快幾秒就會同氣象巴撞左
好彩無

照剪

跟隊

維加駿

駿字點樣cut頭？

咩事咁大仇口

Chok仔不如早d瞓啦

頭先先講完google係時間要整頓下
而家facebook就面臨解體
美股

illegal monopoly

Whatsapp最慘獨立營運好難monetize
Facebook無左ig好快又變下個msn/icq
睇下點拆

用錢拆朱閪大把錢

報到

尋日又10點先瞓著?

我就潛多幾日睇你哋點推

刀仔哩排迷上捉棋，新朵叫駿藤光，咁啱刀嫂同佐為一樣有wai字，又係兩個字

christmas is coming

黑昕

吳海昕派糧

Auntie Sofiee張圖係咪即係佢又想一個人係屋企飲啤酒

你咁快
開左noti?

股價molamola

呢d 基本野黎

睇黎佢今日又係天光都瞓唔到

潛多過1日就唔好返黎搶1001

咁要染返個光仔頭先
昕昕既朋友又多個進藤光

我無開
12s就見到story
係緣分

因為進有前進之意，姐係個人有團火
而光加熱就等如火，藤係木，火燒木越燒越大
可以絕交

掉佢落海咪得

沉咗上唔番嚟

不要怕 是技術性調整

特登潛到第40頁返黎搶1001

脂肪輕過水

之後一定有技術性反彈
唔消化晒d搏反彈買盤無得繼續跌

到時實剪佢

諗住好似万刀甲咁姐

直必腸

尋晚幾點瞓

氣象團隊好快

尋日係6點訓 10點醒

是 今朝7點訓

慘

仲慘

要清下啲game

咩game?

如果係吳海昕

咁係咪迷信昕求籤

氣象團隊真係覆得好快
如果平時d call centre有咁快就好

Call centre 嗰啲

聽音樂聽到2046

music show

試當真 chok 巴唔好j 死

witcher 3都未玩完
想玩2077

幾時有Dee哥

Isabella個樣好有店員feel

唔好玩到咁夜瞓

近排個noti 係咪有啲問題

無開唔知

你refer氣象去做
解決大眾需要

試下用 你就發現咩叫空歡喜一場

page 18

成個團隊咁大直接開公司接outsource生意

可能平日唔出noti
星期六日就會彈noti

呢個post慢左

連男排女將都講平行時空

唔係 佢個種係9出notice
提你半日前既story

昕昕睇到喊

衰妹老婆睇完造星早啲瞓

點解吳海昕咁靚

路人

2077未買

衰妹係都要同我鬥氣

你講㗎
有無人篤灰?

買左你應該唔洗瞓

換左上網公司之後好耐無打過電話去嘈
垃圾comcast

有無買都唔洗瞓

AT&T啦

睇下佢今晚幾點

有排

上網得comcast同verizon, 好彩verizon係光纖
咁撚大個城市得兩個上網公司選擇

2077 ps4 畫質真係搞唔掂

星期六日RAP

有得講好講 兩日後又無得講

渣㗎

竟然無AT&T

作死師

昕昕老婆世界第一

羅嘉駿小朋友唔好偷食朱古力

我想加速呀

但係比人斷左

我愛昕昕老婆

我係吳海昕老公呀

ff 左成頁

comcast大本營有fios已經算係奇蹟

走巴不斷地作死

FF+作死師

衰

妹

老

婆

百

無FF
我愛吳海昕

果然係美國最舊既城市之一

人生唔試下做死就唔好玩啦
吳海昕世界第一

願我今生再遇你
挽手經歷多淒美

吳海昕世界第一

前99係邊個

pro都係渣渣？

咁唔買住

幾點瞓呀

突然有衝動想重刷二月廿九

同埋最無能既城市之一，應該直頭係第一

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分

頭99個都係刀

有名你叫 費城

一起到下世紀
終相信沒有別離

我愛吳海昕

道士

竟然唔係昕昕

有無可能幫吳海昕作99個花名?

道士潛左水

1. 衰妹

2. 昕昕

3. 衰妹老婆

4. 昕昕老婆

5. 衰妹老婆昕昕

6. 衰妹昕昕

7. 衰妹老婆海昕

8. 衰妹海昕

9. 海昕

10. 吳凱欣

11. 吳汕昕

12. 吳海山

13. 汕昕

13. 迷信昕

14. 風水昕

搬去郊區

15. 白昕

16. 黑昕

17. 咖啡昕

18. Sofiee

19. Sofiee Ng

20. Sofiee Ng Hoi Yan

21. 世一昕

22. 張麗紗

23. Yeesa

恐怕全程是你在製造快樂 逼我共同快樂

24. Yeesa Cheung

25. Yeesa Cheung Lai Sha

26. Miss Ng

27. Sofiee(ManyJobs)

28. Auntie Sofiee

29. 宅昕

30. 吳讚得

諗唔到了

不過推左30下

由費城搬出賓州搖擺

兩個也太易被騙
你說兩個都充滿優點

You always fall in love with Two at a time

實情係邊度都無錢搬

別再做情人 做隻貓做隻狗不做情人

搬去中部d鄉下地方

渴望被成全 努力做人誰怕氣喘

洗乜去咁遠 去lancaster/york咪得

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

瞓啦

唔知衰妹今日駛唔駛開早呢

大家好! 見字飲水! 身體健康!

31. 金水昕

不過到時上網仲慢

這個白痴 為了陪你活一次
沒智商 得個癡 時常被騙極容易

佢應該又天光先瞓

拜山無上黎報到 唔通瞓到?

其實衰妹係咪真係有開早?
上次應該係拍到天光?

32. 世界第一

33. 世一老婆

34. 世一老婆昕昕

35. 世一老婆海昕

36. 世一老婆汕昕

37. 世一老婆Sofiee

38. 世一衰妹老婆

39. 世一老婆白昕

40. 世一老婆黑昕

41. 發姣昕

42. 世一老婆凱欣

43. 世一老婆吳凱欣

44. 世一老婆吳海昕

45. 衰妹老婆吳海昕

46. 衰妹老婆吳凱欣

47. 散昕

48. 八婆

我個網速已經係faster than 99% of USA

留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

又係技術上早瞓

我普通ps4 個畫質真係搞唔掂

49. own goal天后

99%點計出黎好難想像可以快過silicon valley, boston, new york...

不哭了 不想了 不想就這麼沒事

早左十幾個鐘

$ony: 係時候換機

50. 尖叫昕

51. 高音炮

52. 連戲王

53. 貓昕

54. 地獄廚神

下年先換 第一水通常出事

55. 齊昕

你買到先算

最多都係食炒價

原來speedtest唔再講faster/slower than % of US 唔知而家點, 應該都有95%既

逃生出口的一線光 流光了眼淚便能看

炒價不了
rtx 3070又係5舊水 又係買唔到 幾時先有穩定供應

56. 貓咪首領

好lun on9
日夜已調轉

今日仲遲左

因為又遲咗瞓

早睡師

星期五來到了
星期六也不遠

求gif

#見字捐汗 差啲睇錯野

一開頭個笑聲好cute
做運動又好cute

如天要註定我們走到盡頭
用力撞壞那天門親手自救

好撚戇鳩

衰仔早啲瞓啦

睇錯咩

繼續作

會唔會又係weekend爆post?

若我不出家門 鐘錶摔破 窗簾緊閉著
時間會不會暫停 停在夜半三點

你今晚爆左佢囉

諗起我will以前啲肥仔相

爆post師 走資派

「早」瞓大師

眼瞓未 而家去瞓

走資同Rhys巴又話要打爆post 30版都未到

未諗到

單機有d難懶得出圖海

佢而家應該開始精神

就爆post先出黎搶1001
人渣

我就係要呢啲

巧charm

略表支持

搶咩 31版個751?

玩icon

咁都有得搶

咩都有得搶
你落去超級市場睇下

57. 西面空姐

58. 麥精昕

59. 女神昕

60. 企鵝昕

61. 神經昕

62. 昕豬

仲有用gpu做bitcoin mining咩？好似轉用左高級d既野

無話幾時爆po

63. 緊火昕

will will

肥仔好得意

雖然有asic 不過仲有好多gpu
贏國國民用贏國幣買gpu同交電費咪可以輕鬆變btc再變美金
咁咪可以突破外匯管制走資
仲方便過地下錢莊

64. 黑仔昕

65. 宇宙無敵黑仔王

66. 沒有朋友的小編

67. 吳院長

68. 白衫昕

自推師

69. 愛慾三人痕

69. 時間の煉金術師

撞左

70. 時間の煉金術師

71. 比卡超fans

72. 阿Y

所以要剪湖巴

點解係阿Y

支持

佢講左一句又潛左

幾時有吳海昕live睇

賤民20好似係花名阿Y

有錢師

hi琴晚訓得幾好 不錯不錯

幫

手

加

速

推

下

post

柯

煒

林

今日幾點瞓

今日訓左晏教 應該6點

73. 我女朋友

無睇呢套終極暴走劇

FF 師

資助刀食朱古力夜晚食

幾點瞓?

你叻過chok仔

多謝推post

訓晏教molamola

Rejected

請大家由72繼續

剪佢

聽朝一定要爆post
廢事有d reply比人pin

成日衝出黎

先贏一分

唔知點解今日成日都好攰 跟住訓左全日
岀事了

特技仲假過三色台

FF師話人FF師

你開頭咪又係一堆__老婆

但係你今晚應該會fail

you lose

開都唔敢開
我寧願重刷二月廿九

無FF

我唔會加個"我"字

73. Yoyo

74. 刀登女朋友

75. 刀登老婆

76. 2014年度香港小姐旅遊大使獎

77. 民選港姐

78. 佛地魔競選大熱門

我都係睇左5集之後放棄

79. 李韻瑤

80. 貝嘉文

走小姐 :

81. Rachel

82. 郭蕊喬

83. 吳祖瑩

84. Dr Man

你頂到5集

佢睇唔到

係好難頂第一集已經想棄

而家先沖

咁我剪你

係咩原因令你可以堅持睇落去?

你剪我唔到

85. 時空跳躍者

86. 刀登女神

87. 刀登女神昕昕

88. 刀登女神海昕

89. 刀登女神吳海昕

90. 刀登女神汕昕

91. 刀登國民偶像吳海昕

92. 刀登國民偶像海昕

93. 刀登國民偶像汕昕

94. 刀登國民偶像昕昕

95. 黑人Yeesa

96. 刀登老婆吳海昕

97. 刀登老婆海昕

98. 刀登老婆昕昕

99. 刀登老婆汕昕

100. 吳海昕

無論佢有幾多個身份
請大家記住
佢係吳海昕
佢係一個香港女演員

終於作到100個名

下次有人講 吳海昕世界第一百 都唔怕
因為頭99都係吳海昕

#900

麻煩氣象巴開新post

希望唔好太早

太早有新post就會有偷1001師

推post 師

你係偷1001師

刀仔早啲瞓

唔好食朱古力

是日報到

比d力 想新post留埋名先訓

很壞呢

瞓

得

是

福

大

今次唔偷啦 要同衰妹老婆早啲訓

家

保

重

身

體

呀

世一

激死me

早啲瞓啦
無人開post呀

叛徒係咁

無人開咪你開囉
我驚訓醒又錯過左第一頁

衰妹一早瞓左喇
你去搵刀一齊早啲訓啦

佢成日都係咁衝出黎柒

我唔會開post的
只會推post

激死我

sam sam

個陣戇居居 以為之後會有咩好野睇

等吳海昕踢死佢

我都係做外國人算

好啦 堅瞓
各位晚安 未瞓果d見字飲水

I go to school by bus
You?

時區上已經做左歐洲人

I just wanna da binno

你都係歐洲人時區

差唔多瞓

唔洗交人咩星期六

新post

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (111) 衰妹老婆早啲瞓

氣象巴

差唔多

時間啱啱好

完美

二

完美咁斷左句 吳海昕世界第一

覺得好快會有偷1001師出現

係喎

晚安

有d眼瞓

做乜變左煎曾greeting

好慘

好快星期日

大家好

返上床瞓

再嚟過

good

morning

1001